Sel 26 Febr. 1877 olli Putkaste, Enniwerre ja Kullusi kogukonna kohus koos.
Kohtuw. Ado Mutso
  "    kõrwam. Jürri Poomann
Ei tulnud selkorral midagist ette, mis olleks tulnud protokol. üllespanna.
Kohtow. Ado Mutso  XXX
     "   kõrw. Jurri Poomann  XXX
